{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151080?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보르조미 부티크 서울"
    },
    "text": "ソウルには長安洞に位置するきれいなブティックホテルがあります。 このホテルはカップルに強くお勧めします。 アメニティを丁寧にご用意しており、気分をアップさせます。 ふわふわの寝具と香ばしいアメニティでリラックスすることができ、すべての客室にはスマートテレビが備えられており、時間の経過とともに楽しむことができます。 また、未成年者は出入りが制限される場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要ですのでご了承ください。 チェックイン時間は平日と週末ともに17時で、チェックアウト時間は会員と非会員ともに12時です。 朝食は当ホテルでは運営しておりません。 貴重品や高価なものをお預かりしたい場合は、フロントにお預かりをお願いしたり、お部屋の金庫をご利用いただけます。 ただし、ホテルで起きた不注意による紛失物については責任を負いません。 当ホテルは全客室が禁煙区域に指定されており、喫煙する場合は過料を請求して退室措置をとりますのでご注意ください。 喫煙をご希望の方のために、1階に喫煙場所がありますのでご利用ください。 駐車はバレット駐車で運営されており、1部屋につき1台のみ駐車できます。 あらかじめ熟知しなければならない点は、機械式タワー駐車場を保有しているホテルであるため、タワー駐車場に駐車できない車両は駐車できないという点です。 また、駐車による問題による払い戻しはできませんので、この点もご存知でなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウルの長安洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんなお客様におすすめですか？",
            "answer": "このホテルはカップルに強くおすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "ふわふわの寝具と香ばしいアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはスマートテレビがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があります。入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は平日と週末ともに17時で、チェックアウト時間は会員と非会員ともに12時です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルでは朝食は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "貴重品や高価なものを預かってもらうことはできますか？",
            "answer": "はい、フロントにお預かりをお願いするか、お部屋の金庫をご利用いただけます。ただし、ホテルでの不注意による紛失物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルは全客室が禁煙区域です。喫煙する場合は過料を請求して退室措置をとりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙をする場所はありますか？",
            "answer": "はい、1階に喫煙場所がありますのでご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。バレット駐車で運営されており、1部屋につき1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の制約はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは機械式タワー駐車場を保有しているため、タワー駐車場に駐車できない車両は駐車できません。また、駐車による問題による払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 503
    }
}